我屌哂你地老母阿冷氣軍師，3毛

當個個手足係前線付出努力抗爭緊，勇武既就負責前線，和理非就幫手運物資上前線，First Aid就準備隨時standby

而你班3毛，冷氣軍師就只撚識係度開po割庶，話咩唔好放火會無民意，或者開一堆失敗po，想亂帶風向

我屌你老母啦，有咩想講就去前線講，我地抗爭緊係唔會上連登睇你班垃圾9up

仲有同你講，尊重前線決定，不分化，不割庶

要屌就屌個垃圾政府，黑警，逼我地退無可退

依家就算核彈我地都唔撚會割阿，屌你老母

推

不分化

民主方式爭取民主

民主係
唔認同對方既言論 但誓死保護對方既言論自由
對方唔罷工 唔屌
對方唔表態 唔屌
對方藍絲 深呼吸一下 唔屌 從此不相往來

千祈唔好成為打壓異己既連衛兵
咁同獨裁冇分別

不割庶

你分化緊前線同冷氣